今日2月3日得19宗確診

由Day1開始，經歷支那武漢肺炎一波又一波，到而家第四波喇，唔好多謝港共支共，佢哋從來無抗疫成功，成功嘅係每一個自律嘅你! 全靠香港人嘅自律，經常出入戴口罩洗手注意衞生，擊退一次又一次嘅支那病毒，畀啲掌聲自己，仲有功不可沒嘅每一位香港人醫護，畀啲掌聲佢哋!

咁我哋嘅港共政府林奠老未做過啲乜?
就係不停陷害香港人，見到你哋死就最高興，不停輸入支那武肺，當支那都封香港關，林奠就死都唔肯封，點解呀? 咪就係想報復香港人囉!!!

天滅支共
港共死全家

尋晚封3區有幾多宗？

1宗初步確診

0
証明封得越多香港越快清零
THIS IS POWER OF SCIENCE

覺得呢排港共亂封區隨時又搞新一波出黎

撞壞咗過路？

藍屍上身

成個香港咁大 得19宗
抗疫成功喇